自製甜品：04082017

南瓜Crème brûlée

弘b 我前幾日見有庇護工場開班教整呢個

我係導師教你囉
度仔，你唔記得咩？

弘b 我見你個日學得幾好 係果班同學入面你應該係最醒果個

係教唔係學
我係導師當然醒過你啦

弘b 你真係學得唔錯 你d同學應該都會以你為榮

好無食

整得好靚呀弘b

不如我地

做咩呀

做愛

弘b 愈黎愈勁